係我太戇鳩定係萬寧真係誤導人？

頭先經過萬寧見到11%折扣優惠
咁我就好自然地以為個牌上面寫住嗰啲指定產品有11%折扣優惠啦
即係將個價錢乘11%啦
然後入到去問個sales即係$100平到$11呀？
佢話係89折
即係$100就係平$11，$89
咁都正常嘅有乜可能會有咁大隻蛤乸隨街跳
但頂你個肺，問多幾個人，幾個第一下都話係會諗起嗰樣產品嘅價錢乘11%
諗多幾下都係覺得乘11%

萬寧係yuu 藍店來

你太戇鳩

佢錯唔晒 中英文表達唔同
通常咁樣寫
中文：89折
英文：11% off
你去的時裝店通常都係用XX%, 自己留意下, 9折佢寫10% off

我知但係佢平到真係嚇親我，忍唔住走去問個sales

咁如果成句野係「11%折扣優惠」呢點睇

樓豬戇尻

幫襯 誠哥
屈仔

no yuu

11%折扣 即係89%冇折 有咩問題

因為平時唔喺香港買嘢的確係真係會見到 10% off 呢啲，咁一睇就知道係平10%啦定係其實off=折扣優惠

咪講到明個折扣係11%囉
唔識中文？

11%折扣
11%優惠
11%折扣優惠

上面喺我理解係同一意思

價錢係11%係1.1折而唔係有咁多折扣，有11%折扣就係減11%等於8.9折，有咁難理解？

原來真係我戇鳩

如果係*11%個啲叫做11折
11%折扣優惠咪即係平11%
有幾難明⋯⋯

off咪扣囉，扣咪姐係折扣，折扣咪姐係優惠，用吓腦

you on9

fact checked

樓主肯定係果d大種乞衣閪客
又入去篤住個牌吵生晒，難為班職員

多謝巴打解答我個腦通返了

問完就走咗使唔使咁偏激先巴打

萬寧都好幫襯
一入去d職員當d客係賊 望住晒

幫襯Yuu已經戇鳩

咁樣都睇唔撚明就更加戇鳩

我寫10蚊折扣優惠係咪等於全場任買10蚊

hktvmall 平勁多 萬寧89折都貴hktvmall50幾60蚊

比佢個%誤導咗

萬寧的確食水好深
所以平時買嘢都係去藥房買